乜以為真係有人會欣賞乖既男仔／女仔？

你地就好似柒黑入面既一隻螢火蟲
等呀等 以為有人會搵到你 發現你既特別
但到最後都唔會有人睇到你既堅持 只會睇到你特別柒 特別易呃 然後黎整熜埋你最後既信念 等你淪為佢地同一種人

乖同悶無聊無情趣 係唔同

Agger
你乖 但係都可以有情趣 有驚喜俾到人
悶到都冇亮點 叫人點欣賞你

我呢度只係指乖
即係話唔濫
又或者同一個人開始新既感情之前係成熟考慮過。

我信依個世界係有好女仔識欣賞依種男仔嘅

一個好女仔同一個好男仔互相欣賞，再互相吸引，再互相珍惜，個機率會唔會低過0？

無人識欣賞 我就係其中一個例子
Even我對女方幾好 原來都只係「我以為」

岩呀 呢個世界係咁 因為人地需要既唔係你對佢幾好 而係一個佢鍾意既人
你諗多左喇

做好自己作為一個忠誠既人 既本份 守黎其實真係同傻仔傻女無分別

咁就要睇下你信唔信自己 想唔想再堅持落去
定係真係做佢地咁嘅人

咁感情真係咁
唔鍾意 係埋一齊 對方對你幾好都只會有罪惡感
係對方唔識欣賞 唔代表冇人識欣賞

人與人既相處 真係好難
所以我相信緣份
除左緣份 我解釋唔到點樣令兩個人連埋一齊 信任 包容 相愛

你盡力了 不代表對方感受得到
你盡力了 不代表對方會珍惜
你盡力了 不代表對方玩夠了
rip！愛情

有乖女仔咩

有呀，但係佢地下場都唔會好得去邊

啱啊 緣分未到 唔好咁灰住
我個人認為你鍾意到一個人都係一種緣份
就算幾傻 都盡力做好自己做嘅野先
做好自己 起碼等自己唔好後悔
好好地用真心鍾意一個人依種事 好傻 但係都係好珍貴
（當然比人當傻仔玩依d就不了 早d離開啦施主）
利申 鍾意親人都bad end 但係唔後悔 因為自己盡力鍾意過

但是你盡力了 起碼對得起自己
你如果變了 rip你自己

我唔期待唔係注定既愛情 離離合合太無聊..
我想要既係真正既幸福
但係我只係會相信緣份
兩個人既相遇，相處，實在太難
我只係覺得有時咁堅持做番自己 寧願每晚自己一個人，無人陪，都唔想好似其他人咁搵人隨便去flirt..隨便接受人地既追求..害到人 但係咁一個人去忍住忍住 都唔知為乜。

咁啱失眠睇到你個post

「世有伯樂，然後有千里馬，千里馬常有，伯樂卻不常有。」
相信自己係賢才 縱使欣賞你既人有幾少 佢始終會出現

曾經我都同你一樣懷疑過自己係咪太傻 但如果真係因為咁而變成自己都唔鍾意既個種人 更冇意思吧

點都好 其實你好好 你一定得 你一定搵到 祝福

無謂妥協自我去遷就人地吖 對得住自己就得
自己既價值係自己定奪，唔係建築於人地既認同

由中學到依家做野都比人話乖同純。慶幸身邊既朋友都係類似性格既人，令到我可以keep住呢個性格～

但識男仔上，與其話無人欣賞呢種性格既異性，不如話自己驚識到同自己性格有好大差距既人～

但總會有一日會出現最岩你既另一半架

其實做好仔好女真係好怕受傷 通常都係付出較多果一方黎
但只要遇到啲唔同想法 唔同理念嘅人一齊 傷過一次好難再信人 會成日覺得搵唔到好嘅另一半 會成日覺得好易比人飛
我就是其中一個例子
不過我冇因為今次而失去自己 反正更加增值自己 希望下一個會更好 可能我都係好相信緣份嘅人啦 我相信緣份總有一日會帶我去認識真正果個人

要有信念

咁既人 其實好多
乖係其中一樣野
乖得黎有情趣 就一定唔會無人要
純過蒸餾水 但好被動怕醜 咁就sorry

信我，靚就得，咩都假，我中學日日講粗口，咪又係比d仔追。

不過男就唔同，只要有內涵，就算樣麻麻，相處得耐真係會鍾意佢

例子:我男朋友